和理非嘅激進夢

近日見到大家為左621的事，不斷發夢，天馬行空地出現好多唔同的夢境。我亦都希望為港發下夢，但作為第一次接觸呢D議題的初哥，或許在想法上會有不少錯誤，歡迎大家指點。
首先，先提出一D自己對依家局勢的睇法。呢幾日爬文見到有好多勇武的夥伴，不斷分享自己的夢，但自問自己冇勇氣同能力打前鋒，所以都係做返個提倡不受傷，不流血，不暴力的和理非。事實上，我認為依家亦已經冇左衝的時機。衝本身的理念應該是希望佔據一些重要的地方和比正苦有壓力。但係依家我地有一個值得佔據的地方嗎?依家正苦明顯知道自己處於弱勢，民意的大勢不是向住佢地，所以佢又重施雨傘時的故技，以冷處理的方式，你話明日大嶼、國歌法有爭議呀，咁我咪唔傾住先囉，我地專傾D「民生」議題，大家注意係民生呀，由淋病個五無記招開始佢就強調自己要出好多同民生、經濟的議題，又以教育措施為例，又見教育界高層，點解要咁做，就係要營造一個佢黎緊會重點做民生、教育的措施，依D都正中香港人口味，如果依家去佔領立法會的話，只會比機會佢抺黑我地，大失民心。而佔領其他地方，又冇咩實際作用，所以明顯佢地用以退為進、冷處理的方式令我地民意大勢消減的同時，又有力無處用。

咁依家係咁嘅形勢下，我地係咪唔做野，絕對唔係，我地係依個時間就緊係要做多D野，作為一個和理非，我有一個夢，講出黎比大家睇下，比下意見。兵家有云:「夫用兵之道，攻心為上，攻城為下，心戰為上，兵戰為下」所以依家佢用冷處理，我地就應該同佢地打攻心計，攻心的對象首應為依家士氣最低，最散的克徑。我見到網上有唔少巴絲打都有呢個想法，我就針對依個提D個人睇法。我覺得繼續針對上層班冇膊頭係冇用，佢只會不停複讀D廢話，咁我地應該順佢個勢，佢射波比當日嘅指揮，我地就要去找當日指揮出黎交代。

我發夢見到我地可以號召一班人，包括但不限於當日無故被打的人、食曬彈嘅中信人、和平的媽媽代表，最重要係要有議員，如好似美國隊長咁係前面沖的胡志偉、人氣高企的鄺仔等，加埋一大班義士去警總門口包圍示威，要求佢地指揮官出黎交代，總之佢地射個波比邊個就要佢出黎交代。咁樣做的目的有二，第一，要佢地冇得再推，佢地以射波黎回避，我地就要佢出黎交代，找唔到畜龍唔緊要，你地D白衫，膊頭有花嘅唔好以為走得到。第二，要係警隊入面散報白色恐怖，令佢地怕會比上面人出賣，推出黎食屎，亦增加佢地的怨氣，以下攻上，分化佢地，令佢地更冇士氣同怨恨上面D人害佢地，令佢地含怨而死。
除此之外，我地都要做多D社區廣播，得市民知道警方做完衰野，係冇人出黎交代的，一方面令市民將矛頭指向克徑，另一方面，亦令我地可以賺民意。
除左，警畜外，大家都唔好忘記個班依家淆緊低嘅建制派。我知依家有D人覺得我地應該將重點放係621，而係血債票償，但大家想深一層，依家建制個班點建一個個噤若寒蟬，就係因為怕黎緊選舉。佢地又失左班支持者的信任，所以係下個選舉時將會面對選戰危機，故此依家佢地開始改口風，希望拉返D票。同時有人話林鄭到依家都唔講「撒回」，就係因為要幫建制派唔洗比D支持者插得咁勁。可見，建制派的態度就變得十分重要，如何能令建制派怕，而支持我地就成為依家的其中一項重點工作。在敵人內部不穩的時候，我地就要分化佢地，令佢地鬼打鬼。
所以，我地依家應該要比更多壓力佢地，例如係佢地辦事處門口示威，係佢地D票倉度落下藥，令佢地惶惶不可終日，咁先可以加深佢地同淋病的裂痕。

上面都係我一D發夢時亂UP嘅胡思亂想，大家可以比下意見，等我學下野。

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

push